有部Ryzen 1700 ＋ GTX1070電腦想賣

衝動消費砌左新機 而家覺得部舊機好阻地方想放
Full spec：
CPU Ryzen 1700
MB X370 Taichi
Ram G.skill trident z 3200mhz 8G x 2(Hynix die,唔穩 係我部機要行2933)
Ssd samsung 960 pro 512G
GPU Zotac 1070 Amp Extreme
牛 Corsair rm750
Case Define S
Heatsink Corsair H110i (原裝果個Heatsink無掉到仲係度
自己換左兩把pwm工業貓扇落heatsink度 再加唔記得一把定兩把普通貓扇
Win 10 Pro

成套3500HKD 唔要SSD-500
小弟毒撚一年唔做幾次運動應該剩係可以call 車送貨
有興趣可以留tg再傾

最快甩手應該係貓頭鷹

陽痿ram
廢牛
一隻隨時漏水低階賊船
有無補充

捐俾慈善機構啦過期電腦

捐比慈善機構跟住等佢送部機比d講煲冬瓜既單雙非家庭？

50收

樓主諗下如果有人賣呢部垃圾比你3500你會要?

$2500～$3000到啦，你上dcfever, carousell , fb group 度放啦

禁岩小朋友部電腦壞左一千賣唔賣?

初代Ryzen 14nm廢到仆街 自己收返埋佢把啦

2500?

買嚟諗住拆件嘅話小心啲 呢張卡大到仆街